唔少 Netflix d經典舊戲都值得睇

鬼馬兄弟, 女人香, 逢凶化吉滿天飛, 疤面殺星, 油脂, the The Warriors

睇完套鬼馬兄弟, 即覺功夫都係炒佢

ferris bueller's day off

鬼馬兄弟好睇 不過google先知主角英年早逝

最新出左green mile

主角衰吸毒 自已覺得唔吸前景都未必好
始終肥仔型象
但D Blues music D好輕快 好舒服 聽上癮

呢套未睇
netflix 多D 舊戲就好

仲有seven 教父

成套戲個節奏都好特別

雷霆救兵

Clockwork orange

hmvod 多好多

呢個真如果睇戲HMV齊好多

Good Fellas

啱啱睇返green mile, 真係好好睇

Say hello to my lil friend!

綠里奇蹟

al pacino 大會

個ending

呢排鐘意睇返啲舊戲 但除左Netflix 又唔知邊度有得睇，仲有Netflix好多時會del啲舊戲， 之前睇套Breakfast at Tiffany’s 都係佢del之前一日睇